朋友圈入面比某個人針對點算？

本身無咩朋友
係學校好唔容易埋到個小圈子堆到
但其中一個人好似唔多鐘意我
每次我講野個陣 佢都會藐嘴藐舌hea 9我
佢對其他人會有種奉承嘅態度
對我就好似講多句都嘥口水咁

唔好埋

唔想再做邊緣人
同埋其實除左個個人之外 其實fd對我都唔錯

奉承其他frd 等其他frd企你邊 再杯鳩條友

杯到咁上下 再出手相助放佢生路

我都想不過奉承嘅功力佢高我好多班